721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

721元朗警署內30警拒絕出動, 片段流出成年但幾乎冇人睇過

721等左成年終於知啲狗去左邊

2:06 喂全部同事入返去先

推

2:29 落閘

片尾大家應該都睇得多

佢哋點影㗎?

up

笑撚死人咩

廣傳到全宇宙都知

片尾條死肥佬 死全家未 ?

721 唔出勤

冇睇過 推

之前睇過

知唔知當時係幾多點？

要backup

警察

push and back up

仆街黑警

Haha 保護市民？笑話黎

Tui

push
見死不救

Lm

推撚爆佢啦

劉以達？幾時做左警署警長

喂PK鄧我知你有Mon post架

切腹啦你

Push

推下先

推到佢仆街

落閘係死穴
叫721 唔見人都唔夠傳神

Wow

哎喲

果時班市民好驚入去想佢地出隊拉人

所以話黑警無一個是無辜的

最後係咪落閘鎖住班市民？

信政府既市民行入去影

上twitter
加速
backup呀

我估清場

仆街

Push push push

推 7.21唔見人

真係未睇過呢條片

真係第一次睇喎 屌你老母 共狗

趕人走

留名

back up咗先

隻禿狗唔快d暴斃都無撚用啦
兇市民外仲識咩春

推到人人都見到

721 真係啲狗嘅黑歷史

段片當晚已經喺連登瘋傳啦
一周年再貼出嚟都好嘅

哇 收左人工又唔做野 死黑警無叫錯 煲 大佢

push

垃撚圾

呢條片真係第一次睇

等自己人做完野先出動

推爆佢！！！

睇過

人地要做後勤

其實雞仔餅同一粒花邊個大啲，我見膊頭有花個件都讕係心平氣和咁講解，之後走出個餅仔肥佬出嚟柒

咪又係黑警
你覺得嗰個係好人？

睇下一年前片分分鐘好多發現

推呀

721 黑警日

鏗鏘集訪問何君堯嚇到佢著哂 條片流出你又有冇睇過?

今日721就當然要推埋首領何妖個post喇

pish

back up!!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

Pish

開頭講最多野最高大果個冇睇錯都係雞仔餅
佢隔離細粒D少出聲既先係一粒花
照道理職級上梗係一粒花(見習幫辦）高級過雞仔餅

但事實上通常雞仔餅紅褲子出身 資歷最耐
就算有花都買佢怕

臨訓前推一推
721 咁又一年

原來咁多人未睇過

A

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

純粹想了解吓佢哋既職級

推爆佢

冇分別
全部都係黑警

狗就係狗

推返上去

所以點解黑警要死全家

黑警死全家

推到全世界睇到

最後隻老屎忽做咩走出黎柒

嘩，嗰度冇30都有廿個警察啦
加埋啲裝備點會唔夠白衣暴徒揪呀
不過再多片都冇用，而家全世界都知係警黑勾結，只係有人死口唔認

咁你又冇講錯

S

cls

1

然後叫市民出返去，唔使報案

市民可能以為入面準備出隻高達出嚟去南邊圍

結果道閘門到第二日都仲未開

無流出都估到係咁喇

No kidding!!!!

你應該去元朗看看居民生活幸福美滿！

天天都看到警察守護香港！

除了他們參與課外活動時！

P牌推

全部都要死十代

cls ed

真係好似

你話點叫人忘記

屌你老母

Bump

新片？

根本721佢地兜唔到 不過有同事係白衫入面一齊打人 佢地點會咁快派人去

爆炸

一年前睇過
都要再推

721

睇返都係好嬲

第一次睇，推

推到班狗仆街死

push!!!!!!

第一次睇

垃圾死黑警

第一次睇條片，成班翹埋雙手食花生

呢個就係721 真相 希望不論 黃絲 藍絲 綠絲都要睇 將來你俾人打 結果就係警察不出來

臨尾個白衫肥狗先好笑
走去屌報案人
笑撚死咩

去ICAC 投訴： 公職人員行為失當

要睇下點Justified 落閘呢個action！

去

香港申訴專員公署

地址 香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk
查詢電郵enquiry@ombudsman.hk

屌你老母人地報警你趕人走
死黑警

白衫唔出得汗嫁麻 點會救市民姐

推，勾結左

核彈

721 d衰野真係爆極都有傳開去個個都要知！

元朗差館全體都係逃兵

唔驚 唔出黎就轉身走人都唔使

Justify*

所有黨衛軍會變成階下囚/死刑犯

721 721 721

You all are background ar

點解我無睇過

其手有無依條片確實時間

當年居民仲相信警察會去西鐵站幫佢地親人

屌！全部縮係裡面唔出黎

點解我覺得近鏡頭個白衫陰陰嘴笑 有無人有同感 好似笑緊報案班人

推啦落閘屌老母

Backup

一睇就知佢地知咩事但又扮曬野

黑警

臨尾隻白衫光頭狗

推推推

根本心理變態啦

條白狗話派咗4、50人去支援

支援白衣狗？

backup

補返落閘之後市民係門外求救既片

天水圍狗屋都一樣

完全未睇過

唔係覺得，個個表情真係陰陰嘴

721港共鄉黑警聯手上演
恐怖襲擊香港市民

即係打人果班有4、50個係狗？黑警真係冇一個係無辜

推到佢仆乖

唔好backup呀

推爆

警黑

一路睇一路好想屌班死黑警

推啦, 成30人話冇人

喂

有冇人可以幫手backup 再分享呀

真係未睇過

不能只有我睇到系列黎啵

黑。警合作無間！

唔推唔係人

未睇過喎

推撚爆佢

狗：現場好多同事做緊野！
現實：現場有好多便衣狗食花生

推 唔好以為件事就咁算

Joke

諗條橋個條友白痴到咁

無睇過

睇過喇

洗撚，講句『同事要保護人身安全』，你吹佢唔脹

蛋餅強

本身做緊PR show嘅都拉唔住呢條肥撚樣

721 推

條片唔係天水圍警署咩?

推！

push 番上黎

死黑警
永遠都抬唔起頭做人

其實當時 入到去個啲 捉住差佬比佢地睇 打緊人呀呢家 仲唔去幫？

tui

但佢地有d著左裝 應該係準備去 但比白衫㩒住

利申:無一隻狗係無辜

Don’t push

係趕哂佢地出去

食屎狗 721 唔見人

警黑合作

咁少人睇？推下先

冇一個係無辜！

推！！！！！！！！！

呢班仆街冇一個係無辜

Up

真係唔見人……

有正經野唔去做，全力去兇鳩提出問題的人！垃撚圾

冇話信唔信
香港又冇持槍權
可以點。。。

狗 果然真係狗

Push
Backup
Share

嚴正執法， wow!

推左先睇

落閘又打人？

屌那星我真係冇睇過呢條片

Push 721

真相開始浮上水面

做人做到佢地咁狗不如死撚左佢啦

721第二日已經瘋傳...

唔係呀？
好多人都睇過啦
有十幾段

哇 捉到正一正

班狗上哂gear啦，即刻上車好快到姐
當你元朗塞車好未，有心救市民咪跑去
我平時行都15分鐘內由朗西去元西
跑一定10mins內

有冇人有backup到係721前一個星期，已經有人係fb話好期待721？ 我記得有個差佬比人起左底之後，發現佢fb都有話好期待

見到個豬粒個樣淆到聲都唔敢出就知佢冇用啦，要隔離個雞仔餅主持大局，都唔知邊個先係幫辦

呢啲垃圾豬粒轉頭實俾班散仔背後笑

屌哂班狗 又話無人 淨係元朗都幾廿個匿左係狗屋

唔推唔得

冇睇過

香港警察

屌講錯左 中國香港警察

推爆佢！

一定要推啦

返入警處安全啲

呢個？

721唔見人

呢段片大新聞

可能掛

Around 1:00 個女仔問可唔可以派人去，條白狗話唔洗派，我而家有4、50個同事出哂去

除非隻狗呃人啫，但中邊飯都死啦

不如入返去你老母個臭閪啦

我都睇過

屌係

已back up

搵人backup 晒先

無睇過 推

成件事一早有預謀

聽日721行動冇人講？香港人係咪放棄啦？

依然對得住良心晚晚大教瞓

咪撚on9啦，話就話職級高過佢，雞仔餅不嬲惡過幫辦，仲未計朱粒未過三年，想做得長，比面啲老人家是常識吧

畀多啲人睇

樓主幾好 條片真係要提番

7.21警黑合作

推 Cls

我要全部人都睇到！

721 呢班仲好意思出糧

原來有成幾十隻狗喎
一枝炮6發都成百幾發啦
唔夠打？

推啊屌

DLLM死差佬 推

一隻癲狗已經拉唔住仲話幾萬隻

嘩

好記得7月22果日係條街望到香港人果種沉重同哀傷

以為咁就可以嚇怕香港人 班狗以為哩啲大陸呀？咁先更加突顯我地要解散警隊重組警隊呀！哩三萬隻狗香港人一定唔會硬食囉！

香港警察，專業

推呀
第一次睇

推到佢地死全家

毋忘721

根本就係官黑勾結 打壓異己

發生乜事

推 backup

Back up

無論如何淨係落閘已經解釋唔到啦
東主有喜咩屌你

成年後先有片

睇過啦

匿晒係狗局唔出來嘛

明顯係夾好的恐怖襲擊啦

推比全世界睇!

白衫

港共党卫军

PUSH

正仆街

約定煲底相見

劉以達好好多 起碼有頭髮

LM

落閘

屌點解成年都仲可以有新片

仲係度打晒飛機話對社會忠誠勇毅
成班警棍人渣垃圾簡直就不知所謂

推，721唔撚見人，死黑警屌你老母

push 包藏禍心 警黑一家親

第1次睇

真仆街

老豆搵仔未？

所以三萬警真的沒有一個是無辜的

有冇下載link?

多謝七二一令大量香港人覺醒

輕輕一推

必推

未睇過 推

死肥閪 一定係食飽會拎起件衫搓肚嗰啲廢中黎
最後又老羞成怒 死垃圾

推啦

推 721 狗打人
狗鐵控制室都有狗

Push!!!

Wow
唔小心碌左個$1入黎

垃圾，仲要潛入鄉黑有份打市民，一世都洗唔撚清了香港黑警

天網恢恢疏不漏
車公幫你推！

無就地捉想報案既人黎打同姦真係算好克制

重有放煙花射人
係咪都係同一日

垃圾黑警

仆街黑警
黑警永世污點

Backup?

維土

Push la diu

嘩 要推

Pushhh

屌 推唔到

never forget 721

Exactly

第一次睇
個光頭佬衝出嚟柒做乜鬼

Old video
26/7

香港人永遠記得依一日！

屌你老母原來大把警力
最尾件雞仔餅唔俾影相兼落閘
好撚大的官威啊

仆你個街

DLLM

Push ah!

白衫內有便衣有份打人，點會出動

唔可以忘記

see see

喪推

推香港獨立 唯一出路

其實大把人都有睇過條片
果陣都好似仲未興推tw

好料 推

之前有po 估唔到咁多人冇睇

班市民去報案 點知俾狗趕返出狗屋

推
雖然唔會有回應

推 7.21唔見人
推上報紙呀
有無時間地點呀！！！
佢地有mon post嫁
一定要back up!

首次睇 黑警正仆街

佢地都係照兜

咪就係，市民報案/查問一句唔埋就話落閘？
哩啲係對市民應有態度？
學堂係咁教？

nope 放煙花個晚731係文宣手足係天秀比休班狗搞繼而一炸手足去聲援後尾你應該都知啦

其實元朗差館去元朗站好快㗎咋，出車幾分鐘到
點會什麼39分就到咗，到咗又喺下面唔上去做嘢

好撚嘢真係

。

咁撚多人喺狗屋，然後話唔夠人

未換得切衫呀

未睇過，屌你老味

推

屌推

公道講句，其實警察都算係有落場幫手既：

補充下
0:26好good boy識望鏡頭個隻狗叫梁家豪
中學讀天水圍毅智
畢業讀毅進
過左721同班兄弟反哂面

香港黑警

backup ! 推出國際

唔洗諗住冇人記得721啦 你班毅進狗

721831

食屎狗

香港警察真係賤種嚟

繼續推

Backup!

未睇過幫推呀dllm

push
你班仆街唔好撚以為香港人唔撚記得呀

我都係第一次睇
其實有咁多市民報案 都仲可以叫返班散仔入返去？
有合理懷疑 報案室值日官可通知上頭派人過去睇環境
宜片中時沙只係話已經有4-50人係現場！點解唔多角度交代安撫市民呢？學堂都有教啦！
後尾個光頭時沙仲搞笑！唔了解下做話要落閘！身有屎？

7.21

我睇過啦上年

pushhhh

仲未有

未睇過，推

backup 啦
狗隊會投訴段片架

記得有睇過

幾十個夥記係出面

真係未睇過
屌你老味啲白衫扮撚曬野 收皮啦

黑警打柒市民

tuiii

上年睇過

on99，屌

屌你老味

咁多人都要入返去真係死黑警
鄉黑勾結

講春咩
人地港台721一週年段片都影哂
班白衣人係雞地聚左咁耐佢地都唔驅散就知佢地係唔打算做野啦
等到佢地衝左上西鐵站
打到火紅火綠仲會做野咩

香港警察喎
就算唔係同鄉黑合謀
佢地班友都係怕死無撚用架啦

無睇過，推

著晒白衫

pisj

甴近平

...

仲記得，喺721之前，身邊仲有批天真撚，覺得有啲警渣仲有得救，有啲經歷過2014年都係咁，但721之後，大部分完全兩個人，有啲屌狗仲喪過我。

WE NEVER FORGIVE
WE NEVER FORGET

冇睇過 推到全世界都知

一班廢物

肉撚酸到呢

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW

未睇過
721真係香港人永遠嘅創傷

監警會：又爆多條片又play鳩me

屌你老母條片當晚就有人upload過啦監狗會

其實唔少人喺fb睇過

Tuiiii

721721721721721

其實FB都有睇過, 不過呢條片真係好似唔多人知

真心唔覺佢地要驚
依班人同共產黨有咩分別
影住你照開坦克碌人

放上Twitter tag所羅門

推返先，差啲唔記得自己睇過

到今日先發現新大陸

不過講真，好似蘋果咁擠牙膏，佢澄清一樣，你踢爆佢一樣先好玩

推 唔好俾佢哋過到骨

Push 不能被消失

講個笑話
64天安門冇死人
721元朗警黑冇勾結

監狗會有冇回應過

搵人翻譯埋英文啦

u

仆街冚家剷

其實係
你覺得係核彈咩
佢乜彈都有
發射無後果

不過照推

快啲煲啦 煲左成年都係得個桔
成班豬閪

Push.

「突發！！！」獨立調查委員會 成立？強烈支持

bump

唉 警察喎 呸

推到全宇宙知

一年前睇過

呢幾日突然咁多料嘅

最尾衝出黎吠個隻白衫狗

呢班垃圾！

第一次睇 睇番721 d片果度火即刻番曬黎

2:12 個便衣都白衫啦

吊 仲可以點駁？

原來係之前已經有第一次睇

對撚住良好市民就惡撚到仆街
屌佢老母對住班鄉黑就尻都縮撚到影都無

呢條片唔係一早已經有？

幾十隻狗企曬係到 刻意扣起狗力 臨尾仲仲兇返報案市民 唔係警黑合作係咩？

有睇過

721 唔見人

Share 啦仲等？

當時好似有直播

q推

721 落閘

吓 你平時鬧佢地嘛 自己攞黎嘅 依家佢咪唔黎囉

人地義工黎㗎炸

撞！

我記得我直播睇住佢地係入面嘈, 出面一路恐襲,
之後要 其他跨區出車去救人走

真相

7.21係由當時做緊副處長季炳強做總指揮，全部聽令佢唔好出來，有晒默契

上晒裝 然後返左入去 擺明唔想出動

死黑警

Push
搵人backup

花係督察, 一路可以升上署長
雞仔餅係士沙, 散仔既最高職位

大家一齊backup條片呀

之後仲要落閘

慣左手勢 推返先

推到上熱門

Back up 啦屌！！
呢幾日會愈黎愈多片流出！

個一粒花好似姓廖？有冇人認得

推..
Dnlm班仆街黑警.

快d share去自己FB Twitter洗版
俾連登以外等多d人見到，好多人仲未睇過
要靠呢D片去令更多人保持憤怒

屌 推撚到比全世界人睇

白警

一早應該炒撚晒佢哋 完全冇撚用

根本你是旦拎一條721相關片監狗會都出唔到聲

天水圍落閘加白衫狗舉住中指話唔知係咩意思

又話調哂其他區應付示威差館唔夠人手 今次仲唔踢爆班狗

屌佢老味 呢個擺明係知情人士添啦
仲話唔係警黑勾結
同何君妖一撚樣, 拍哂片出預告, 跟住話唔撚關自己事

推警黑合作

pk

笑撚死，睇下佢點拆

警賊

推，全部都要死

推到上宇宙

成班社會蛀米蟲 收2萬幾以上一個月
咩都做唔到

禁錯 屌

#黑警無一個係無辜架

上年睇過 push

真係無睇過呢條片，因為睇親既都係落曬閘收咗工既警署。
我先知原來警署係會收工，我一直以為好似7仔咁開24

做錯事之後面對市民都咁，唔難理解班狗面對白衣人會驚會走佬，正所謂 古語有云：班狗冇咗件甲咪又係垃圾一隻。

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh

白衫狗講野笑笑口
讀過心理學都知 當一個人講野唔誠實 會用笑去隱瞞 垃圾狗你把狗嘴出賣左你

Pishhhhh

Pushh

P

推呀屌

地中海白狗

起撚鳩佢老母啦

有圖流出過
成班坐canteen睇著tvb直播打人都唔郁

哇

置頂

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

報案室唔俾影野？
痴線

今日網上流傳 721 西鐵站白衣人拉閘襲擊前，其中一名戴CAP帽人士腰間疑似掛著一張警察委任證。但書生翻查香港電台的紀錄片和當日的現場直播，可證實：

1. 那不是戴 CAP 帽人士腰間掛著的證件，而是戴 CAP 帽人士旁邊的男子左手拿著的東西，而該名男子右手持棍（或鐵通）。男子特徵：藍色長條牛仔褲，白衣上的右胸肩和腰間有 logo、黑色鞋有白邊或白色鞋帶。

2. 那個疑似「證件」，從男子拿著的手勢來看，似乎是長方立體的硬物，而不是證件。

3. 根據直播，該名男子手中的東西在數秒後疑似丟到閘外不遠處的地上。地上可見有一個相似的長方體，而該塊長方體似乎沒有在早前片段的地上出現。可惜，影片沒有拍攝到丟出過程，只能說是推測。

4. 根據直播，該名男子衝閘後，並未見他左手拿著該東西。應可合理推論為早前已經把它丟出。

香港電台直播片段： (時間序為：2:26左右開始，2:31最明顯)
香港電台紀錄片：

書生無意為警方辯護，只是希望釐清事實。書生仍在組織及整理大量影片和帖文，希望綜合 #721 的時間序，並拆解警方的謊言。

＠書生百用＠書生百用2.0

雞仔餅老屎忽d
會玩尻豬笠
rank就豬笠大

港共連交幾件黑警出來
都唔撚做
爛到離哂譜

根本
官警黑恐襲

推爆佢呀

推！推！推！推！推！

Diu

死全家

正垃圾黑警
正經野唔識做
兇記者就最醒神

唔死無用

推佢老母臭大佢 全撚部落地獄

警犬鄉黑勾結 香港沒落無法無天

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

需要你嘅時候就可以灑手擰頭

推呀屌 未撚睇過

又有721post推啦

全世界文明社會
咁既警察一早停哂職

上次美國示範被人影到斷正即刻做野

香港

仲話咩唔夠manpower，成個警署都係狗

push 到全香港人都睇到

狗隊裡的人.大概也是未見過這種場面,個幫辨成個客棧伙記.兩隻雞仔餅當佢無到.
在返送中開始,狗隊突然被一種新的文化(大陸化)換晒血.一夜之間 !

認清楚佢哋
每一個都要清算

未睇過

一早睇過

Cls

落閘好似係天水圍

其實721有晒定論，都唔駛再講

垃圾公安

忠誠勇毅 ？用嚟呃蝦條

報去老豆搵仔

派出去幫拖打人

Dear International friends: 7.21 Yuen Long Terrorist Attack

狂推

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

癡撚線

大sir撲火，雞仔餅仲出嚟火上加油
果然黑警文化老屎忽大過花

大定仲記唔記得721宣言同第一次嗌光時口號

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

真.警訊

垃圾黑警 721警黑勾結到連淺藍friend都話警察唔啱

藍絲已經無用
國安法後只需要深紅同小粉紅

幾爽入工 出糧話唔做就唔做仲要無王管

同鄉黑串通好，又點會出動吖。

推 721唔見人

推，死黑警

去元朗緊係入警署hi冰

死肥狗

推爆你

真係未睇過
要推到全宇宙呀屌

呢條片咁少view
咁少人傳

知咩事拉

我知冇晒公義架啦 照推

推上國際

俾 Solomon Yue 睇

最尾個白衫好撚串架 去咗邊？

有用 要推

推 真係未睇過

全部6撚

無碼流出

Tui tui tu I

P牌仔推一推

欠香港人一個交代

你地要還

鬥黑

發到全球

而家先播出來？

推 警黑

Push and backup

P牌幫推

真係垃撚圾
黑狗死全家無錯

越黎越多

pudh

又話警力不足？ 我屌你老母

屌

香港警察正垃圾

咪講咗，有30/40個警員在出面，而又有記者影到白衣人手拿委任證知點解市民見唔到警員，但阿蛇見到啦！

721串謀恐怖襲擊

忠誠勇毅🤣🤣🤣
傳到全世界都知，睇吓人哋點評價香港警察先！
市民話警黑勾結真係有事實根據.

果堆狗幫佢地升職加人工 之後死全家唔該

根本應該追住哩件事嚟打
向外國證明香港司法已經崩壞
尤其係要用哩件事去狙擊嗰啲奶共外媒

721 其實有見人 不過係晒警署唔出嚟

721 push

如果寫埋721落去就完美

警署關閘點都解釋唔到
當自己普通餐廳店舖咩

要打國際缐，請求各國警隊杯葛呢班垃圾。

條扮有型既傻西死鳩緊，落閘

七二人 仆街警狗恐全家

搵人加外語字幕
向世界宣揚

電光火石之間

選擇左落閘

無咩心機睇。
已經一年。

行動、策劃、包庇、龜縮 唔會無黑警份。

推阿

你點影的

永不忘記

屌，㩒慣左不推文㩒撚錯

食緊花生嘛，打夠39分鐘未出動囉

嗰陣睇過，再推

死差佬

徐如山嘛

又真係無睇過喎

幫推

成班公安

黑警真無無一個無辜，
唔會有白警，
每個都係幫兇，助紂為虐，
做報案室唔代表唔關佢事！

一早已看過,沒有無緣無故的恨

啱 落閘仲 PK 過唔見人

仆街狗

阻亞蛇食緊宵夜？落閘！

件豬粒嚇到縮喺個警署警長後面

垃圾社會寄生蟲

發脾四搬閘出嚟趕人走

出咗去?出咗去邊?

push 番先

上年有人post左張相
成班警察係警署內部睇cctvb新聞台
而唔出動
但冇人理
唔知張相真定假

喂全部狗入返去先

俾人鬧唔係無原因㗎狗哩

黑警死全家

身中武肺，禍及家人，無一幸免

推呀！DKLM!

呢段片應該已經係12點幾

著緊白衫咪伙記囉

保護市民？天大笑話

佢叫人有事就跟程序報案 唔該晒

上年睇過，原來咁多人未睇過…推呀

個撚個死垃圾

片入面個幾個白衫同元朗站個幾個咁似嘅

其實一入去係屌柒班狗做乜撚嘢先
太嬲

7 2 1

睇過都推

push 721

成班死黑警

俾袁爸爸睇

推推

又真係未睇過

Ppp

又推先

俾第一次警告果個地中海popo 今日去左邊，好擔心佢過馬路。。以身_車，_開幾。。。塊…。。。

721 恐怖襲擊

721仲係盧偉聰做處長, 唔好漏咗佢

而家先黎爆

同埋盧偉聰， 唔係退咗休就可以唔理。

mon po 狗，hi

仲話一個人都無,咁撚多人都話無?

721唔出勤

推推推!!!!!!!!!!

出咗啦 著白衫

推推推推

葉虎有冇人知係邊個？

點洗都唔會清嫁啦 班警犬

推願榮光歸香港

亞洲第一喎 咁樣見board都有得升 笑大人個嘴

香港警察

白驚=着白衫打人既狗

根本成隊popo都瀆職罪

黑狗死全家

同我推！

P牌推唔郁

pish pish

垃圾

推喇

一年嚕, 仲未諗到故仔可以拆得掂

推佢老味

唔做野仲好意思出糧

推，真喺第一次睇依條片

核彈？

技安同牙擦仔有分別咩？

我記得呢條片，係恐襲之後啲街坊去狗屋追究質問，好似係當晚凌晨

Tweet 出國際

戇鳩當有趣

想問下, 趕人走個位阿蛇, 有無受讚賞,紮左職未?

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

Dllm 推

backup please

嘩 呢條片依家先浮出嚟

繼續推呀

狗

條肥佬好明顯公職人員行為失當wo

大陸公安都係碼做下樣

鄉黑警狗蛇鼠一窩根本冇撚錯 講事實

真係垃圾離

死黑警
你班仆街有無初心？

不知所謂

冇一隻黑警係無辜

又話調動唔到人手？點解又有咁多警力係警署？你話唔係警鄉勾結都無人信

三萬thx

Shame on the police

煲大佢

死popo

有事走先落閘，等打完先出翻黎

721 翻入去先

如果你想守護，就記得咪撚當差

某人: 見到D白衣人又唔見你咁惡
香港警察喎 笑死人咩

幫手

打人

dllm

隊片同名去美國
一個見習幫辦兩個警署警長走唔甩啦

成班差人正仆街

單嘢根本就係佢哋合作搞出嚟
梗係唔會出啦

Pish
未睇過

P牌手動推，呢條片真係未睇過

佢老豆搵左佢未

片尾條白衫應該中 L 咗中國武漢廢炎入埋 ICU 吧

警黑勾結一周年

7.21 應定性為裡應外合既有組織暴力活動

黑警參與極高

又真係未睇過喎 咁精彩

推 正仆街

有咁多片仲係唔認

推推佢

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推到有人私人檢控，公職人員行為失當罪

其他方面既都要做

不要不了了之，大事化小（泛民最興）

上年睇過，睇多幾多次都係好嬲，我諗香港好多人過咗721都有創傷後遺症。

係 唔係信唔信 而係唔知可以點囉 加上真係好撚嬲
你估去到狗屋係低聲下氣求佢哋幫手呀？
係屌鳩佢哋班仆街囉
仲係度笑鳩人去搵狗咁

推
唔推唔係人

Sor 係大約11點半先岩

黑警唔會拉黑社會 自己友喎

推多次

同埋攞得香港人差餉，唔係唔洗做野啊？

仲有邊個未睇？

死黑警入返去老母個閪度唔好出嚟

市民求救，警察落閘
世界唯一，確太經典

好柒啲狗

40幾個伙記出曬去

哦，白衫嗰啲呀嘛係咪呀！！

一陣又fb兜 唔爆佢料都諗住唔理

做狗真係應該死全家

點先告到佢地

黑警冇得兜

要幫段片加英文版及各國語言版字幕
得香港人圍爐屌係冇用 要知嘅人都知咩事啦

幾時有英文字幕

721要追究嘅唔係白衣暴徒
係黑警

呢個唔係721天水圍警署咩？

點解宜家先放出黎？

一開始塊牆都寫住「元朗警署」

有咩機構可以開人人認可嘅公證會調查721事件？

懵建華推

嘩屌多狗到
隻隻喺狗屋食花生

不推不是人

落閘 放狗🤣

睇到好傷心 正義不能伸張

喂全部同事入返去先

推多下

再推

一早知

開心share

警黑勾結

f

做警察預左殉職啦
人地仲要無刀無槍
如果唔係比咁高人工
起個浩園比你做咩？
Bbq野餐呀？

6g

PUSH!

721係黑警同何老妖策劃

推到置頂

推到黑驚仆街

屌你老母推爆佢

推!!!!!

721肯撚定係港共策動，提一提大家有個人名叫葉虎

點數到30

pus

721 同路人

屌你老母全撚部都係死黑警！警曱！社會渣滓！

癲狗 警黑合作

呢條真係未睇過

lmao

已 fc係流料？

理論上 一粒花大過過餅
但實際上做野時 雞仔餅係講野大聲過一粒花
班廢老黑警見你後生得一粒唔會點尊重你

警察有咩用途？

暴政棋子咋，幫乜市民呀

應該講 -
雞仔餅是警處最大、一粒花是見習、係警處內職級不及雞仔餅！

條片上年有post過

woo 警黑

唔好問點解咁多人想你地死全家

當差正仆街

係串謀，死黑警

差佬嗰時攪乜大家心照

警黑一家親

推
721唔見人

瀆職
間接造成元朗721恐襲
當晚有白衣非法集結唔查
默許持械白衣暴徒無差別襲擊市民

狗淨識大聲仲有咩識 dlllm 望緊po話你呀 狗

wtsapp share出去唔該 #呢啲咪係風林火山囉

wtsapp share出去plz #呢啲咪係風林火山囉

個陣都嬲到淨係想屌柒佢哋班死仆街
唉 佢哋點會做嘢呀
我呢啲無權無錢嘅賤民事前都收到圖叫元朗人小心啲
佢哋點會無情報
一早就傾好啲死賤狗唔會做嘢啦

佢有撚資格切腹

警渣

721 831

又閃人

Never forget

推佢老未

哩單嘢就係令人唔信警察嘅轉捩點囉連樣都懶得做了，扮嘢慢慢執嘢慢慢去現場嘅話信任值都唔會跌得咁快，所以話警察都冇腦，上面下面嘅都係

真心

[Live]林卓廷聯同7.21傷者下午四時召開記者會 公開85名疑兇大頭照

黑警搞咁大壇野阻止人地開記者會, 係咪驚見到自己啲伙記呀

睇直播睇到火都黎

勁

唔係話無警力咩

狗：落閘

人渣都不如

[突發多圖] 林卓廷翻查721影片公開85位白衣恐怖分子

全城追捕 唔靠黑警

以後冇得嗌721唔見人

死警狗,小7你老母臭化閪
我小撚緊你老母個臭閪呀! 臭閪生嘅臭仔!!!
鄉黑合作咁撚過癮 你死無全屍呀 mon post 狗 仲望? 眼珠都跌9埋出嚟餵流浪狗啦!!! 留你最後一眼深情凝望你老細林鄭特首腳趾公上條毛 同埋 習主席袋底堆9屎啦!!!!!
屌你全体無骨氣30000警狗, 做林鄭特首同習主席隻狗? 一世抬唔起頭呀! 日日出街閃閃縮縮啦 屌你!!
快撚啲躝過元朗做奴隸比市民罰企啦!! 罰你遲9大到呀 你遲撚咗一年呀 冚家剷死狗!!
有鄉黑就暱埋唔保護納稅主人? 咁仇視香港市民就咪撚拎香港納稅人庫房錢出糧
咁仇視鬼佬, 咁撚憎時代革命, 就咪撚拎沿自英治時代個薪酬水平, 同大陸狗公安睇齊啦!
無腦 mon post 狗奴隸!!!

影你家姐咩！有冇用過兩分五十六秒時間睇過段片呀？智力比較正常都睇到係當時咁多入內報警其中一個市民影啦，當時黑警唔接受市民報警，仲將市民趕出警署後落埋閘！

曲

做幫辦嘅唔出聲,推個雞仔餅出嚟講嘢

拍晒片 冇得抵賴

:「全部烏龜縮返個頭入去」

根本警隊唔係為人服務

正常少少睇到當晚慘況都唔會縮係個狗西到

係竟然連一個警察都唔敢去

過左當然如夢初醒
整個警隊都係垃圾

推第一次睇

推！！！！

Pushhhh

佢無講錯喎，一早出曬去幫手啦，不過幫嘅係著白色衫果班畜生

喂popo我知你地有睇到個po架

唔好令自己變成怪物 辭職切腹啦

擠牙膏

查警暴，止警謊

開po個一刻 6k views
23個鐘後 84k views

未夠多

條片冇英文版係差咁啲

永屌香港特區警察

可以咁少負評就知5毛唔敢入黎

何妖個個都係咁啲乜撚野藍絲文宣channel暴暴channel全部嚇到唔敢出post全部靜哂

鏗鏘集721白衫人恐襲訪問片流出：何君堯嚇到著哂火

班食屎狗畀受害市民屌走咗,真係第一次見

EQ低 把持唔住 想逞狗雄 衝去救自己幫會既PR 當左警隊係社團 唔係市民公僕

條L樣完全九唔搭八, 真係PR show都懶得做

p

現場好多同事著白衫打人？

721 屌撚哂黑警全家

留返高可晴比我

可恥

樓主個post六千幾人讚，條youtube片得二千幾人讚

睇左唔一定要like既, like可以係同情市民, 但dislike一樣可以係表達對黑警失職既不滿, 所以有啲人唔知撳邊面啫

本來條片得6千人睇過而家多左十幾倍

喂全部連登仔入返去推post先

證據確鑿, 大家齊齊backup條片

士沙由散仔慢慢升上去 個個起碼做左十幾廿年
一粒花大部份係直接公開招募 合約得三年升唔到就byebye 即係片中唔出聲條仆街年資頂多3年
加上報案室負責人(值日官)就係士沙
年資上同負責部門來講 當刻都會係雞仔餅揸旗
雖然職級上有花大D

推多次先

重溫推一推

林卓延提供左新一條高清721影片，有人拎刀清晰可見

睇一次傷心一次，憤怒一次..........

是

聽日係21號，大家心照喇，熱門見

追究警黑合謀，永不放棄

時機成熟咪出黎囉

【推上熱門】聽日係21號，大家心照喇

警黑合謀，知法犯法
五大訴求，缺一不可

聽講舊post係推唔到既，唔信你試下十連

全部狗都要死

置頂啦

Really crazy!!!!!
Justice needs to be served until the sun turns black!

可怕 黑暗

好嬲呀 啲黑警幾時先有報應呀 火_火

再推
唔可以沉

香港黑警 正仆街

唔好比黑警改歷史！推返所有721上黎！

真相！

[以防篡改歷史] 大家幫手將全部721個日D POST推返上黎, 林卓廷好撚大機會要上廷, 等D議員同律師容易D搵料

推埋本post

睇住個MON 唔知咩事?

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

推番上黎先

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

827著黑衫
906九龍見

幫手推

Backup 唔晒sor

推一下

香港警察原來如此

香港警察？警察黎？on9

backup 定

一推再推

直迫7000正評

【以防篡改歷史】大家定期推721既PO：

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

該po #2501

長期置頂 屌佢老味

希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

徐步高係唯一既鄭好差佬

又真係冇睇過
推
分享

諗起yakuza入邊黑幫做野警察唔出動ge畫面

推到2021

Pi

新聞？

正閪狗

佢話派左40 50個人去

之前無睇過

之前冇人講

No one talked about Independent Investigation Committee any more?????

推啦，屌佢老母！

其實警謊記者會嗰啲有冇解釋過任何野？
點解咁多狗尼係狗屋都唔出去？

我

解釋未姐

喂同事唔爭在入埋老母閪到先

真相就係真相

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

香港人不再只有64
香港人巳經歷咗721

多謝手足留言支持

其實果日當席既人應該都要受到美國制裁

喂你地班狗唔係以為香港人會放過你啊？

TUI

仲可以咁唔知醜問人點解咁憎佢地
塊面皮厚撚過地球

不會忘記

721無警時份
831毆打市民

成班都黑暗醜惡

.

推你老母

推返上去
唔好比蟻spin走

推佢老母冚家剷

一班垃圾, 仲話自己正義????????????????

知道又點，可以奈佢哋咩何

推返721上熱門

港台《鏗鏘集》編導蔡玉玲被暫控兩項控罪 下周二提堂

越打壓就越要推721上熱門，奶共入左螞蟻既人抵你死

坐喺度，唔駛做，有糧出

越打壓就越要推721上熱門，奶共入左螞蟻既人抵你死

鏗鏘集721白衫人恐襲訪問片流出：何君堯嚇到著哂火

sor
推佢老母

出動？不了

😡

繼續同我入番嚟！

廿一號就要推

推比人睇

Pushhhhh

推到全世界知

呢班垃圾

推！！！

收人工唔做野

成班之娃娃，得個樣

唔好推

Keep posting please

仲夠膽話自己可以面對香港市民

警力不足 (幾十個警察) 唔比報案 落閘

當時～已經睇過

差D唔記得，好彩有人推一推

咩黎

入返老母個閪度

而家就算影埋同黑社會合作片都冇用。

又要推一推

全部同事入返去先

diu

嘩 警察？

回帶片，唔好問點解香港人咁憎三萬！

又推

721係警狗死穴

wow

睇過, 推返上黎俾未睇既人睇

唉呢班垃圾真係要推

好多狗

入返去

真係狗黎

警察死全家

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

呢幾個差佬一定要搵出來
直接槍決

推返先

重申一次

七二一元朗

警方唔係三十九分鐘遲到

元朗市下午已經開始有白衣人大量聚集

有市民報警，但警方完全放任唔理

直到晚上九點十點 即事發超過六個鐘

唔該。唔好再提三十九分鐘，因為係警方故意淡化事件。

唔係遲到！係放任、甚至警黑合作。

推

毋忘721 831 101 1111 1118

必火

十八鄉美軍基地 now loading

鬼叫你個日藤條炆豬肉咁爽啦？

又夠期 重溫下

狗wow

721唔見人 831打死人

醜唔醜

已BACKUP

721警黑合作

繼續推比多d人睇呀!!!

又到21號